五毛關班人痴埋泛民扮fd遊行，有無五毛關新相？

定係五毛關又係畀相奶共報獨家？

有線新聞有影到關sir

又可以出位

between又係時事？

樓主五毛

你都幾留意你主人

五毛關同佢首度打手又進場了

答唔到又靠屈

未來撚阿廢係最令人厭惡既會員

LIHKG @ Android

只有人渣區諾軒，才配得上他那個人渣級的立法會缺席借口

你答左你主人週圍屈毛摟屌未？

一問五毛關摟屌洗版，五毛關打手又扮睇唔到

答咗你好多次
你都扮睇唔到
有咩辦法？

圖啦？唔好扮答左

奶共報時時都有五毛關team偽毒派獨家新聞，但就從來唔提佢地幕後金主。

iOS版#43

五毛關頭號打手“一切都是因果報應”，次次五毛關摟屌貼佢都會第一時間出黎含五毛關

iOS版#39

以事講事，你都從來唔否認係五毛關打手啦

同你拗有意思咩？

無意恩又24小時mon實我post?

你都唔聽人講嘢
同關sir一樣
我話係就係
唔使證據

無意思？我每次屌五毛關你又第一時間衝出黎護主？又要做五毛關打手又要扮路人甲，垃撚圾

咁你又唔屌五毛關？剩係mon實我幫你主人五毛關反擊？答下我啦

我都係指出你在時事台開私怨po啫
無干涉你稱呼關sir做「五毛關」

五毛關同埋佢班打手係最撚嘔心一班會員，成班奄人靠人多係cc台蝦蝦霸霸。

你有你含五毛關，我都無干涉你做五毛關含撚打手啦